無知一問，ps4邊到買

因為放工都9點，新界藍店都只係開到9點，想問下豐澤百老匯個d買係咪一樣架。
同埋而家買$2380正唔正確

你份工無lunch time?

你無假放架

放假去買啦

梗係等佢出ps5啦 咁唔爭在等多少少上ps6

lunch time夠食飯都唔夠行去買

放假要等到星期日好想早幾日買

屈臣氏

你好似買完都無時間玩喎咁

反正你都係冇時間玩㗎啦，星期日先啦

等四日姐

收工打到夜一夜，用睡眠時間換取

早四日玩個世界唔同曬

無記錯之前hktv有個優惠幾抵，但好似完左

買機去黃金

一星期返足7日咁悲哀? 你真係唔好打機喇, 返到屋企休息多D啦

黃金仲好過藍店？？

係呢度買2手囉

叫屋企人幫手買

傻啦 咪撚信佢 你唔識實比人水
最好緊係去sony store,藍店果啲買，但百老匯果啲都得既

黎緊好似有優惠